點解麥當勞唔趕走d訓教既人？

未到9點已經見到有幾件訓緊，有d一條友打橫訓霸住張4人枱，又搞到間餐廳宿夾臭。

點解唔正視呢個問題，有冇員工解答下，唔多唔少會影響生意，高層又唔理

外國m記會請黑人保安

冇人知

吹大d

lm

我諗D職員都唔忍心掛

良心社企

金拱門

間m記，係訓覺果堆友集資開。果到訓覺有咩問題？

又冇bonus
收最低工資
做乜要做醜人?

個人簽名
------------------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi

比着你搵得三四十蚊一個鐘會唔會走去趕走啲人

一陣遇著個暴力傾向嘅咪仆街，搵得幾十蚊，無謂搵命搏。

同意！～ 而且人有側隱之心，人地已經要訓街，仲要趕走人

我又唔係老闆，趕你走又無錢收，得閒我蛇王唔好

管理層都冇order要做野？

訓既人通常都識先買個包先?

社會責任

唔好成日留喺屋企啦

死都唔走可以點 報警都無用

英國星期五六晚都會
仲會只限外賣唔比酒鬼入去食

報警緊係得啦，私人物業黎，但上曬報就無意思啦

點睇人地趕你走？

真架 on9

老貓點睇

驚班丐幫弟子會搞事

我試過買左野食係上層同fd邊食邊傾 比其中一個訓m記呀伯屌我地阻住佢地訓

因為趕完又會有班左膠出黎屌m記

覺醒自己好撚正義嘅傻鳩又會拍返D職員片再放上網引人屌個職員

以前試過無帶銀包電話鑰匙
諗住係m記過晚夜
一準備訓條友就落個掃把係咁掃我腳底

連枱都執未好仲邊度得閒理D麥難民，
有時間都留返係入面吹水撩女仔啦

Agger
我覺得個樣生得衰既都唔應該係m記堂食囉
唔多唔少都影響生意架嘛

其實m記真係社企
請埋啲弱智/mk仔mk妹創造就業
又24小時營業俾啲homeless有瓦遮頭
又有23蚊餐填飽窮撚打工仔

m記講過比佢地咁做

夜晚咪睇唔到佢哋

仲係自修室 補習社

認真答
美國有d係會趕，不過保安唔係麥記嘅人
試過係美國DC某火車站麥記半夜食宵
好多黑人乞兒坐係到訓教，有d會黎問你乞錢乞食物，乞個二手杯黎斟汽水飲
職員見到太過份就會禁鐘叫火車站保安趕
但趕完冇耐又會翻黎

屌你，睇清楚啦
訓緊覺果個咪就係看更囉
仲高人工過執枱果個

日夜播音樂已經係招數黎

上面高層應該知但冇落order趕人真係算係咁，佢哋有權咁做

仲要係五毛狗所講嘅美帝，港資都唔會咁啦
不過而家中資收購唔知仲會唔會咁好死

自修室都算，
D基金佬，保險野都唔買坐係度傾單嗰啲
仲衰過D麥難民

孤陋寡聞又要沖出嚟柒....

我覺得M記真係做足100分
以前都成日比人話唔健康
點知一般早餐午餐仲唔健康過M記
而家又比人話膠袋用得多唔環保
M記真係做足比你

外國m記係黑人做架啦

佢地係度訓都算，但可唔可以唔好咁臭

良心m記

主要係同堆茶記比
十年前 m記個價同依家比唔差得太遠
但堆茶記隨時double

質素又唔係好
大家一樣用支那食材多

呢個年代企業形象幾重要既
有D野變成關公災難, 會俾人記一世

再實際D諗
一陣真係趕, D訓覺既人搞起事黎, 又或者有堆左膠睇唔過眼, 走去搞老麥, 咁又係一場大頭佛
如果訓覺既人無搞出D咩事, 又可以保持個企業形象, 咁咪大家都相安無事lor

咁係個經理自己屎忽痕姐 唔係老麥高層既意思黎?

好撚認同

好似之前有趕，但俾d大愛撚屌
記得細個既不成文規定係點坐都得
但一扒低訓教就會叫醒你

驚有人死咗/暈咗

已經加咗 24蚊餐啦
訓咗幾耐

好慘

多謝大愛左膠
臭都要包容，掩鼻都係侮辱唔尊重

屌返佢
唔可以助長班廢老係度打橫黎

人地舖頭比佢訓係人情，趕佢走係道理，有得訓仲係度嫌三嫌四，仲要屌人地d客。

好聲好氣叫人細聲d，都可以體諒下，盡量收細音量。屌你老母訓人地d地方仲屌人d客

連登仔成日捉耳蚤

非洲野食都冇邊有m記

試過成班朋友34點去m記買野坐底食 講幾句野比訓教廢老屌

趕唔走㗎。24小時有免費冷氣。點會走

利申:翻過24小時m記

不如話外國大部分保安都係黑人，因為低學歷

只要佢地唔係做得過份 就俾佢地坐下
休息一下

叫Starbucks趕走d放部MacBook air喺枱、周圍都係notes、帶住earplugs、對眼只會周圍望既自修撚好過，Hi auntie 扮乜鳩溫書做功課，食屎啦

我見過有d阿伯阿婆下午坐涼冷氣
但又會主動幫阿姐請理d客既食物盤
互惠互利啦
btw最憎d小學生圍埋打機噪b巴弊
重成日老馮咁去櫃台羅水飲

聽講深水埗個啲都好多人訓，通菜街都唔少人訓，有無人講下邊區邊間最多人訓

佐敦果間真係好嗅

有撚人手趕人走咩
出餐都出唔切啦

係都趕走班廢老先啦
日間坐足十幾粒鐘

Starbucks好多無堂食牌,咩人都可以去坐

得罪講句
大河道間m記我永遠都唔敢上上層
一係就好大陣縮味
一係就有人訓覺想坐都唔得

南非係咪非洲

上唔到公屋,唔想租貴私樓嘅人就訓M記架啦
係,我都唔鍾意佢地宿夾臭,但係可以點?
但係佢地自己想唔想宿夾臭?一定唔想架喎,但係佢地冇錢呀嗎
呢個問題只可以由政府解決

入得黎都係客

通常每隔一段時間就就開到個電視/音樂鬼咁大聲

太子個幾間真係

係，好撚多呢啲人
影住杯Starbucks咖啡影住部Mac上Fb打卡叫生活態度
成日都冇位就係呢亭人

屌你老母 人手filter

港豬已經忘記福喜臭肉

原來你就係黑人保安

Auntie唔識教係要hi下佢，各位孝子咪再撚扮有型，請你部mac飲咖啡唔好喊

你估人地有地方有舒服大床會走去麥記訓咩？有少少同理心好無，唔係偷唔係搶做咩要趕絕人地？

會持槍既

太子始創對面m記晚上會劃分為左邊用餐區,右邊訓覺區

社企

聽講做通宵m記嘅好多都係弱能人士

銅鑼灣利舞臺嗰間，如果你一大班人食飯，班露宿者會屌唔好嘈

唔會堂食老mac 同班友一齊囉

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

做多錯多, 唔做唔錯。

最好成間M記都飲清水, 咩都唔使做, 大家輕輕鬆鬆又一天。